{
	" at  ": " 在  ",
	"A verification email was sent to {email}.": "验证电子邮件已发送到 {email}。",
	"Back Up Now": "立即备份",
	"Backing up...": "正在备份...",
	"Backup": "备份",
	"Backup complete": "备份完成",
	"Backup disabled": "备份已禁用",
	"Backup failed": "备份失败",
	"Backup failure": "备份失败",
	"Backup server unavailable": "备份服务器不可用",
	"Backup suspended": "备份已暂停",
	"Change Password": "更改密码",
	"Check your email for a message from mypalmaccounts@palm.com. Follow the link in that email to reset your password. <br/><br/>If you need more help, please visit www.palm.com.": "检查您是否有来自 mypalmaccounts@palm.com 的电子邮件。利用该电子邮件中的链接重设您的密码。 <br/><br/>如果需要更多帮助，请访问 www.palm.com。",
	"Don't Update": "不更新",
	"Done": "完成",
	"Edit Address": "编辑地址",
	"Email Sent": "已发送电子邮件",
	"Error": "错误",
	"Forgot password": "忘记密码",
	"HP webOS Account saved": "HP webOS 帐户已保存",
	"Help": "帮助",
	"If you continue to have problems, visit palm.com/support.": "如果您的问题仍然存在，请访问 palm.com/support。",
	"If you turn off Backup, your device will no longer back up your data and your current back up will be erased.": "如果关闭“备份”功能，设备将不再备份数据，而且当前备份也将清除。",
	"Invalid email address": "无效的电子邮件地址",
	"Keep Backup On": "保持备份打开",
	"No Internet Connection": "没有互联网连接",
	"No Internet connection": "没有互联网连接",
	"OK": "确定",
	"Opt out failed. Try later": "退出失败。 请稍后再试",
	"Palm Services": "Palm 服务",
	"Password changed": "密码已更改",
	"Password reset": "密码重设",
	"Please respond to the verification email sent to #{email} from Palm_Inc@email.palmnewsletters.com. The new email address will not be updated until it has been verified.": "请回复由Palm_Inc@email.palmnewsletters.com发送到#{email}的确认电子邮件。只有在确认后，新的电子邮件地址才会被更新。",
	"Please select a security question": "请选择安全问题",
	"Policy restrictions on your #{accountAlias} Exchange account do not allow backups to be enabled and require that existing backups be deleted.": "您的 #{accountAlias} Exchange 帐户具有策略限制，因此不允许启用备份，并要求删除现有备份。",
	"Policy restrictions on your #{accountAlias} Exchange account do not allow backups to be enabled.": "您的 #{accountAlias} Exchange 帐户具有策略限制，因此不允许启用备份。",
	"Preferences": "首选项",
	"Preparing": "正在准备",
	"Processing opt out": "正在处理退出",
	"Select a question": "选择一个问题",
	"Sending password reset email": "正在发送重设密码电子邮件",
	"Settings": "设置",
	"Sign In": "登录",
	"Sign in": "登录",
	"Signing in...": "正在登录...",
	"To recover your password, you must reset your password at the link emailed to #{email}.": "要找回您的密码，您必须利用发送到 #{email} 的电子邮件中的链接重设您的密码。",
	"Turn Backup off?": "关闭备份吗？",
	"Turn Backup on to start backing up your data automatically.": "打开备份可自动备份您的数据。",
	"Turn Off and Erase Backup": "关闭并清除备份",
	"Turning Backup off": "正在关闭备份",
	"Verify new email": "确认新电子邮件",
	"We could not send an email to reset your password. Visit palm.com/support for more help.": "我们无法发送电子邮件重设您的密码。 请访问 palm.com/support 获得更多帮助。",
	"We will send your confirmation email as soon as you have an internet connection.": "只要您一连接到互联网，我们就发送确认电子邮件给您。",
	"You must have an internet connection to continue.": "您必须连接到互联网才可继续操作。",
	"You must use a valid email address format.": "您必须使用有效的电子邮件格式。",
	"You need an Internet connection to back up your data.": "您需要连接到互联网才可备份数据。",
	"You need an internet connection to turn off automatic backup.": "您需要连接到互联网才可关闭自动备份。",
	"Your HP webOS Account and other personal data (including potentially sensitive data that may be provided during the use of the device and its features) are backed up automatically every day. This data is stored on secured servers and used solely for recovery purposes.<br><br>Visit <a href='http://www.palm.com/webos-usingbackup-en'>Using Backup</a> for additional details.": "每天都将自动备份 HP webOS 帐户和其他个人数据(包括使用设备及其功能期间可能提供的潜在敏感数据)。这些数据存储在受保护的服务器上，并仅供恢复使用。<br><br>请访问<a href='http://www.palm.com/webos-usingbackup-en'>使用备份</a> 获取其他详细信息。",
	"Your data will be backed up automatically when the server is available again.": "您的数据将在服务器重新恢复可用时自动备份。",
	"Your device has not been backed up in #{day} days. Try selecting Back Up Now.": "您的设备已有 #{day} 天未备份。请尝试选择“立即备份”。",
	"confirm password...": "确认密码...",
	"enter password...": "输入密码..."
}
